<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE topic
  PUBLIC "-//OASIS//DTD DITA Topic//EN" "topic.dtd">
<topic id="Toc89866640">
    <title>身份认证与访问管理</title>
    <body>
      <p id="Toc99112793">身份认证与访问管理（Identity
and Access
Management，以下简称IAM）是中国电子云提供的身份认证和分配资源访问权限的服务。当开启“组织管理”功能后，IAM功能将被屏蔽。</p>
      <p>
IAM所提供的功能和操作指导请参见《A
3.2身份认证与访问管理IAM用户指南》。</p>
    </body>
  </topic>